旺角 和你sing 現場討論

1834 #旺角 #朗豪坊
有市民響應網上活動參加和理sing
#蘋果

感謝出席嘅手足

Push好似無咩宣傳

推上熱門

#旺角
1846 朗豪坊正門面向砵蘭街15+ptu拉封鎖線 有紫旗

Push

行動post都無人推

黑警係朗豪坊門口來回散步

掛住炒股票。

白衫想入Adidas

係度